星期日有好多行動呀！推吓行動post同文宣啦！

唔好掛住口罩肺炎呀！推吓行動Post好嘛？
文宣死寂到一塌糊塗，好擔心！
每個人每個post都影響其他人討論啲乜！
做好自己！

#16Feb 2月16日（日）：

【反對南葵涌診所作為武漢肺炎指定診所 - 環邨大遊行】
時間 : 11:00
地點 : 信義學校側行人路空地集合
✅已獲發不反對通知書

【守護長沙灣 - 反對政府用長沙灣賽馬會作指定肺炎診所】
時間 : 14:00
地點 : 李鄭屋邨信儀樓對出
✅已獲發不反對通知書

【西貢抗肺炎措施 - 居民咨詢會】
時間 : 14:00
地點 : 西貢紙船公園
✅已獲發不反對通知書

【保護火炭集會】
日期 : 2月16日 (日)
時間 : 17:00
地點 : 山尾街遊樂場
✅集會已獲不反對通知書
❌但遊行遭反對

未來香港人抗爭日程資訊

推

堆

721

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

Push

推，屌咩成版無謂嘢

中共對港宣傳戰最新計劃曝光：KOL100

仆街沉底

連登搞乜事，成版討論啲女，想洗走重要post？

push